CCP：譴責五眼聯盟聲明 不負責任達惡意程度

港府譴責五眼聯盟聲明 不負責任達惡意程度 本地 發佈時間 19.11.2020 22:11 最後更新時間 19.11.2020 22:11 美英澳紐及加拿大組成的「五眼聯盟」外長發聯合聲明，對北京褫奪香港4名民主派立法會議員資格表達關切，要求中方重新審視決定，恢復受影響議員的資格；港府晚上回應，批評五眼聯盟外長對全國人大常委會的決定，作出蔑視事實的指控，表示堅決反對及強烈譴責，指有關評論不負責任達到惡意的程度，公然干預屬於中國內政的香港事務。 發言人強調，公職人員宣誓效忠國家制度，擁護國家法例是國際通例，任何違反誓言的行為是不能容忍，沒有國家會視而不見，五國外長的指責，正正暴露他們持雙重標準。

原文網址：

呢班支那狗出得咁遲，仲遲過支那
要罰返支那奶屎眼啦

港人晚上回應，批評人大常委會對香港議員的決定，作出蔑視事實的指控，表示堅決反對及強烈譴責，指有關評論不負責任達到惡意的程度，公然干預屬於香港內政的香港事務。

其實國防外交唔到特區官員說三道四，直接回應五眼既外長有冇違反基本法同國安法